#######################################
# Syntax Coloring Map For the
# VL53L1X_ULD library
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

VL53L1X_ULD	KEYWORD1
VL53L1_Error	KEYWORD1
EInterruptPolarity	KEYWORD1
EDistanceMode	KEYWORD1
ERangeStatus	KEYWORD1
EThresholdWindow	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

GetBootState	KEYWORD2
Init	KEYWORD2
Begin	KEYWORD2
GetAPIVersion	KEYWORD2
GetSensorId	KEYWORD2
GetMaskRevision	KEYWORD2
SetI2CAddress	KEYWORD2
GetI2CAddress	KEYWORD2
SetInterruptPolarity	KEYWORD2
GetInterruptPolarity	KEYWORD2
SetTimingBudgetInMs	KEYWORD2
GetTimingBudgetInMs	KEYWORD2
SetDistanceMode	KEYWORD2
GetDistanceMode	KEYWORD2
SetInterMeasurementInMs	KEYWORD2
GetInterMeasurementInMs	KEYWORD2
SetOffsetInMm	KEYWORD2
GetOffsetInMm	KEYWORD2
SetXTalk	KEYWORD2
GetXTalk	KEYWORD2
StartRanging	KEYWORD2
StopRanging	KEYWORD2
CheckForDataReady	KEYWORD2
ClearInterrupt	KEYWORD2
GetDistanceInMm	KEYWORD2
GetSignalPerSpad	KEYWORD2
GetAmbientPerSpad	KEYWORD2
GetSignalRate	KEYWORD2
GetAmbientRate	KEYWORD2
GetEnabledSpadCount	KEYWORD2
GetRangeStatus	KEYWORD2
GetResult	KEYWORD2
SetDistanceThreshold	KEYWORD2
ResetDistanceThreshold	KEYWORD2
GetDistanceThresholdWindow	KEYWORD2
GetDistanceThresholdLow	KEYWORD2
GetDistanceThresholdHigh	KEYWORD2
SetROI	KEYWORD2
GetROI	KEYWORD2
SetROICenter	KEYWORD2
GetROICenter	KEYWORD2
SetSignalThreshold	KEYWORD2
GetSignalThreshold	KEYWORD2
SetSigmaThreshold	KEYWORD2
GetSigmaThreshold	KEYWORD2
StartTemperatureUpdate	KEYWORD2
CalibrateOffset	KEYWORD2
CalibrateXTalk	KEYWORD2

#######################################
# Structures (KEYWORD3)
#######################################
VL53L1X_Version_t	KEYWORD3
VL53L1X_Result_t	KEYWORD3

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################
ActiveLOW	LITERAL1
ActiveHIGH	LITERAL1
Short	LITERAL1
Long	LITERAL1
RangeValid	LITERAL1
SigmaFail	LITERAL1
SignalFail	LITERAL1
MinRangeFail	LITERAL1
PhaseOutOfLimit	LITERAL1
HardwareFail	LITERAL1
RangeValidNoWrapCheck	LITERAL1
WrapTargetFail	LITERAL1
Below	LITERAL1
Above	LITERAL1
Out	LITERAL1
In	LITERAL1
